Ce projet vous donne l'opportunité de transfromer NFA to DFA et ER to NFA.

Ce projet a été réalisé en utilisant View.js et l'interface graphique GO.js

Pour lancer le projet il suffit d'acceder a la page index.htm et choisir le mode de conversion.